跪求解決酒後頭痛方法。。。

星期六飲醉咗，嘔又嘔過，止痛藥又食過，到今日仲係好頭痛，有無咩方法搞掂佢

吉妹同邊個飲

飲回魂酒

朋友咋，講真有無辦法，好辛苦

衰吉

有冇瞓覺啊

飲雪碧/飲多杯酒

水...酒精會令人缺水

飲多次

解決方法係唔好飲酒

訓之前係咁飲水，係勁多個隻。萬試萬靈

食個出前一丁 記得飲埋d味精湯

晚晚飲，飲幾年會開始唔痛

射波

打丁

痛三四會唔會真係關飲酒事阿？

飲酒的頭痛唔似會痛禁耐wo
今日都星期三
睇下醫生好d

吉妹真有趣 假使要爭取
唯有約定和Michele喝醉~

但自從嗰日就開始頭痛，瞓又瞓唔好，個人又集中唔到精神，好渙散

一陣食晏去中醫執返劑

睇醫生啦請個假打機

臭雞飲醉酒

飲寶礦力補充電解質

吉去蒲